﻿001	センセの、くいしんぼ	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
002	…こんなにも食事が進むのは<br>久しぶりです	VO_vier_vier-b.vier_sys_0007
003	もう悪夢も見ないですよね？	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
004	はい。もうパッタリと<br>私が見ないということはアイナンナ様も？
005	勿論<br>毎晩ぐっすりッ	VO_ainanna.ainanna_sys_0004
006	悪夢にうなされ、ボーっとしたまま<br>食事をすることもなくなりました	VO_vier_vier-b.vier_sys_0008
007	御馳走は目で楽しむっ<br>香りで味わうっ<br>贅沢で甘美でしょお～	VO_ainanna.ainanna_sys_0008
008	そして何より…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
009	へ？	VO_ainanna.ainanna_sys_0005
010	誰と食べるか
011	でっ、でででっへ～<br>でっへっへへ～～っ♪	VO_ainanna.ainanna_sys_0023
012	いくらでも食べていられそう…
013	いくらでもありますから<br>でもオギョーギ良くですよぉ、センセ？	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
014	こぼさず、お皿までキレイに♪<br>服のシミになったら大変ですからね	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
015	（白く気高く、それゆえ汚れやすい…<br>ハイエルフとはそういう人たちなのだと<br>思い出した）
016	ふふ、はいはい<br>御馳走サマです	VO_vier_vier-b.vier_sys_0007
017	王宮暮らしは<br>わらわがセンセなんですからねっ
018	（“白”は<br>強くほかの色や汚れを惹きつけ<br>あっという間に染まってしまうのと同じで）
019	親愛なる国民の皆様へ宣言致します！<br>あっ、わらわは王女のアイナンナです！<br>申し遅れてすみません！　宣言致します！
020	──今後の里についてです	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
021	…
022	我らハイエルフの里“フェアグリン”は<br>永きに渡り潔癖なまでに<br>他種族を避けてまいりました
023	（いわば滅菌状態の国）	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
024	だからこそこうして<br>長命であり続けられました
025	（食べ物の腐敗のように、人々の病のように<br>汚れや菌が混じると一気にそれは宿主を侵し<br>腐らせ、老いさせていく）
026	汚れと腐敗の要因を徹底的に排除し<br>清潔な状態の国を保つのが国主としての務め<br>皆様を守る為の唯一の手段であると…	VO_ainanna.ainanna_sys_0031
027	わらわはそう、考えてきました<br>恐らく皆様も気持ちを<br>ともにしてくださっていたかと思います	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
028	（それゆえ、この里のハイエルフたちは<br>様々な抗体を持てず、腐蝕が始まれば<br>寿命の劣化は止まらない…）	VO_vier_vier-b.vier_sys_0030
029	（非常に不安定で繊細な体質になった<br>劣化や汚れの拡がりを少しでも留めるべく<br>雪国に里を設けた）
030	（里の外へと出たハイエルフは…私は…<br>あなたよりもずっと…………）	VO_vier_vier-b.vier_battle_0019
031	ですが孤独の中で永遠に<br>誰かを誹り続ける日々よりも<br>もっと多くの世界から教えを請えるような…
032	（でもあなたは<br>私の夢と同じ夢を見て<br>私の夢を聞いてくれた）
033	そんな、あたたかい国にしたい<br>ダークエルフを始めとした他種族の方々も<br>ともに生きていけるような
034	（だけど、そうはならない<br>理想論だということは…王女様<br>あなたもわかっているはずなのに）	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
035	（種を守る為の防衛本能や<br>そこから生じる他種族への拒否反応<br>数百、数千年、受け継がれてきた伝統…）
036	少しずつでもいい。皆様と一緒に<br>幻を追うような夢だったとしても<br>叶えたいと思っているんです
037	（凍土のようにかたくなな文化は<br>そう簡単に融けることは──）
038	アイナンナ王女様万歳ッッ!!
039	…！	VO_vier_vier-b.vier_sys_0006
040	アイナンナ王女様万歳ッッ!!	VO_mob-saga_female.mob-saga_female_sys_0008
041	…………そんな	VO_vier_vier-b.vier_sys_0020
042	アイナンナ様に賛同します！<br>アイナンナ様とともに！
043	里を守ってくれていた王女様です！<br>里の未来は貴方様とともに！
044	…アイナンナ様	VO_vier_vier-b.vier_sys_0002
045	アイナンナ王女様万歳！<br>アイナンナ王女様万歳！
046	…て、照れますね。なんか	VO_ainanna.ainanna_sys_0008
047	アイナンナ様、まさかとは思いますが
048	まさかっ<br>永く交遊してくださっていた里の人たちを<br>幻術で騙したりはしませんよ	VO_ainanna.ainanna_sys_0025
049	…………疑った私が恥ずかしいです	VO_vier_vier-b.vier_sys_0035
050	（継承されてきた伝統とともに<br>あなたは…）
051	恐らく満場一致とはいかないでしょう<br>だけどわかってもらえるように努力します<br>時間はたっぷりありますから	VO_ainanna.ainanna_sys_0031
052	…………アイナンナ様、あなたは	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
053	（培ってきたのですね<br>息切れすることなく、民たちの信頼を）
054	褒めてくださいます？　センセ？	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
055	（この笑顔も、国民にかける言葉もきっと<br>あなた自身の疲れを隠し<br>私たちを幸せに騙す為の…）
056	勿論。目いっぱい	VO_vier_vier-b.vier_sys_0004
057	でへへっ、でへへへ～～～！	VO_ainanna.ainanna_sys_0023
058	（だとすれば、私も…）
059	────
060	!?!?	VO_vier_vier-b.vier_sys_0006
061	センセ？　どうかしました？
062	アイナンナ様、少し失礼します…！	VO_vier_vier-b.vier_battle_0019
063	センセ!?	VO_ainanna.ainanna_sys_0005
064	（レティシア、レティシア…!?）
065	レティシア!!　待って!!	VO_vier_vier-b.vier_sys_0001
066	はぁ、はぁ、はぁ…！<br>レティシア、聞こえている…………？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0018
067	聞こえていて<br>笑っているんでしょう…!?
068	きっと、やっと訪れるのよ<br>あなたと笑い合える日が
069	そんな、夢のような日々が!!<br>笑って暮らせる安住の地が<br>やっとできあがるかもしれない…！
070	ねえっ──レティシア!!	VO_vier_vier-b.vier_sys_0001
071	幸せの香りがする
072	我が世の春<br>といったところですよセンセ♪	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
073	里に漂う穏やかな香り<br>人々の笑い声、軽快な足音
074	人間、ダークエルフ、ハイエルフが<br>種族の垣根なく交流しようとしている<br>騒がしくはない、賑やかで活気づく街並み
075	御立派です。アイナンナ様	VO_vier_vier-b.vier_sys_0007
076	そーなんです<br>ゴリッパなんです。わらわ	VO_ainanna.ainanna_sys_0008
077	はい。私なんかよりもずっと…<br>私が教えて差し上げることなど<br>早くもなくなってしまいました	VO_vier_vier-b.vier_sys_0004
078	もっとです<br>もっともーっと教えてください
079	ですが…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
080	わらわと一緒にいるのは<br>疲れましたか…？	VO_ainanna.ainanna_sys_0039
081	滅相もない
082	本当ですか～？	VO_ainanna.ainanna_sys_0016
083	帰って来て良かったと<br>心底そう感じているところです	VO_vier_vier-b.vier_sys_0004
084	ずっと一緒にいてくれますか？	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
085	ええ。ずっと	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
086	ずっとですよ？
087	そうです。ずっとです	VO_vier_vier-b.vier_sys_0007
088	それじゃあ今夜<br>一緒にベッドに入ってくれますか？	VO_ainanna.ainanna_sys_0003
089	だ、ダメです	VO_vier_vier-b.vier_sys_0025
090	バッテン？	VO_ainanna.ainanna_sys_0005
091	は、はい…っ	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
092	もう怖い夢は見たくないんです。二度と	VO_ainanna.ainanna_sys_0018
093	怖い夢を見ても<br>センセとなら、怖くないから
094	アイナンナ様…
095	ずっとお仕事で、疲れてしまいました…<br>ベッドの中でワガママ言いませんから<br>ただ隣で一緒にいてくれれば	VO_ainanna.ainanna_sys_0030
096	た、立場というものが…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0002
097	誰も見てません、誰も聞いてませんから
098	どこにも行かないで<br>ベッドで一緒に眠りましょう？　センセ
099	眠る時だけ<br>さびしいのはイヤなんです、センセ	VO_ainanna.ainanna_sys_0029
100	その夜<br>里は暴風雪に見舞われた
101	これまで<br>晴れ上がっていたことしかなかった里に<br>暗雲が立ち込めていた
102	ゴウゴウと舞う風<br>ガンガンと城の壁にぶつかる吹雪
103	しかしその夜は<br>そんな不快な音は耳に入らず
104	心地良い香りが漂うベッドの中<br>私たちは甘美な眠りに酔い痴れた
105	その夜が<br>私にとって最も深い眠りの刻だった
106	おやすみなさい。センセ	VO_ainanna.ainanna_sys_0003
107	おやすみなさい。アイナンナ様<br>明日は何時に起きましょうか？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
108	そうですねえ…	VO_ainanna.ainanna_sys_0031
109	その夜が<br>私にとって最も愉しい夢の刻だった
110	起きるまで、眠っていましょうよ
